[全iphone拍攝] unsane 《瘋· 魔》有無人去左睇?

我覺得拍得幾好 劇情係幾緊湊
鐘頭運用同配樂都做得幾好 比到一種不安既感覺你
初至中段都有Shutter Island既感覺 但就比到觀眾相反既感覺同諗法
低成本黎講算做得好好

希望大家未睇既都去睇下
同埋唔好睇預告 已經透露得太多

佢無用jump scary 都做到種不安嘅感覺
香港好似唔多戲院上
第一日上MCL 連黃金時間都無

我唔係好明個結局講咩
主角真係變左痴線？

睇左優先場 好吵

我覺得係比跟蹤果條友搞到有幻覺

我覺得佢本身都已經精神有問題
係比跟蹤狂令問題更嚴重

我一開始都先入爲主覺得佢真係有精神病

睇左預告， 幾做到個氣紛

岩先睇左 個氣氛一流無得頂！
應該要有奧斯卡提名!
之前睇過shutter island
以為個女主真係癲 但係又唔係喎
無配樂 但個情節又自己營造到個氣氛

我見佢係酒吧溝仔好似係另一個人 以為佢有精神分裂
最後佢殺左人又好似冇事咁 結果好似有d求其

睇左反而覺得好一般, 因為不赦島太高質, 呢套一比之下完全唔入流, 上年套藥到命除又係咁

一開始明明個懸疑氣氛都ok, 但係一去到個黑人爆料個度已經完全冇左個氣氛, 同埋個結局亦都冇任何驚喜或扭橋

我情願佢兩條主線是但集中講一樣, 一係講間公司險謀, 一係講個跟蹤狂, 而家咁樣湊埋一齊兩頭唔到岸

不赦島最神之處係主角一入到去身邊係冇一個人係信得過(除左hulk), 同時亦係與世隔絕, 呢種絕望感先係最正, 呢套一黎就整個黑人係度幫佢, 重要有得打電話, 點樣有代入感:？o)

幾好睇

其實係咪即係不赦島條橋？

有一度有疑問，女主角帶酒店個男人返屋企，錫錫下發癲，係因為佢以為個男仔係跟蹤狂？佢自己本身都有幻覺/精神病？

佢本身都少少事，應該係神經衰弱果類

覺得齣嘢好勁
黑人同啊媽嗰度真係心寒到

類似啦, 不過唔想劇透太多, 總之個劇情冇咩爭議性, 亦唔需要好似不赦島咁留意每個細節位, 建議巴打有時間可以睇下, 但唔好有太大期望

開頭ok衰在太早開估

咁套野又幾短ge...
中間驚嚇多D就好

睇完發覺史提芬蘇德堡真係好勁